{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020830",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 하남 베스트세븐 호텔"
    },
    "text": "大型駐車場は地下1~2階と屋外に完備されており、駐車施設は制限なくご利用いただけます。 客室の入室基準は基本規定に基づいて確認しなければならず、追加人数は追加料金の決済が必要です。 消防安全院の教育生に限り追加特別割引が提供されますが、この場合、平日(日~木曜日)の現場決済と現金4万ウォンの決済条件が必要です。 オンシーズンや特定の日付、祝日には料金の変動がある場合がありますので、ご注意ください。 払い戻し及びキャンセルは規定によって異なります。 入室の際には身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 朝食は宿泊客限定で提供され、日曜日およびセミスタンダード期間を除きます。 朝食はイチゴジャム、バター、トースト、目玉焼き、ゆで卵、牛乳、オレンジジュースで構成されており、利用時間は午前7時30分から午前9時30分までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "大型駐車場は地下1~2階と屋外に完備されています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設の利用に制限はありますか？",
            "answer": "駐車施設は制限なくご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の入室基準はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室の入室基準は基本規定に基づいて確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加人数の利用料金はありますか？",
            "answer": "追加人数は追加料金の決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "消防安全院の教育生は特別割引がありますか？",
            "answer": "消防安全院の教育生に限り追加特別割引が提供されます。"
        },
        {
            "question": "特別割引の条件は何ですか？",
            "answer": "特別割引の条件は、平日(日~木曜日)の現場決済と現金4万ウォンの決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "料金は季節や特定の日付、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "料金はオンシーズンや特定の日付、祝日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "払い戻しやキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定によって異なります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を確認します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は宿泊客限定で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューは何ですか？",
            "answer": "朝食はイチゴジャム、バター、トースト、目玉焼き、ゆで卵、牛乳、オレンジジュースで構成されています。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は午前7時30分から午前9時30分までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 413
    }
}